# Второе домашнее задание. Кратчайшие расстояния в графах  
## Дедлайн 20.02.2020 23:59  
Решить задачи A, B, C из [контеста](https://contest.yandex.ru/contest/17207/problems/)   
Обратите внимание, что в этот раз, в отличии от прошлого семетстра баллы за засылание в контест ставиться не будут,
задача будет полностью проверяться в репозитории, но прохождение тестов контеста задачи в контест будет являться необходимым условием для получения баллов за задачу.
